我正式定性今晚元朗一事為元朗暴動

鄉黑暴徒全力出現打香港市民
我屌佢老母臭化閪
鄉親賤畜死全家
毀團村、斬丁權、淨化新界

一睇就知政府玩緊呢招，首先同你握手，送手靚牌過你，以為自己有四條Dee，點知政府手握兩副同花順，臨尾出三條。最後班鄉黑只能眼定定輸曬全副身家